笑撚死 你班蝗狗今次無人保送你就準備收皮啦

李城都入到4強蝗狗入唔到

拜狗100%出局

記得你真拜來

燈夠未